大家有無諗美女與野獸套電影入面「野獸」嘅感受？

廣告又好、facebook又好，嗰嗰都只係講美女emma Watson ，一個都無提過野獸囉！到而家我都唔知邊個扮野獸！

我都有諗過呢個問題 btw 咁係邊個?

無野獸嘅，你嗰美女咪自己同自己係到磨豆腐囉！大細超到咁做乜！煮係因為有野獸你先有今日咋！美女！！個個都忘因負義！！！

X教授個仔

如果唔係野獸有錢

Dan stevens

有冇睇Downton abbey？
入面嗰個Matthew crawley